msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Advanced Spoiler\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-04-25 17:02+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 082net <082net@gmail.com>\n"
"Language-Team: 082net <082net@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:78
#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:377
msgid "Show"
msgstr "보이기"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:79
#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:378
msgid "Hide"
msgstr "감추기"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:127
#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:355
msgid "Advanced Spoiler"
msgstr ""

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:220
msgid "Visit blog to check out this spoiler"
msgstr "감춰진 내용을 보려면 블로그에 방문하세요"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:273
msgid "Make a spoiler"
msgstr "스포일러 만들기"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:274
msgid "Select a effect type:"
msgstr "효과 선택:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:275
#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:386
msgid "Show Text:"
msgstr "보이기 문구:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:276
#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:398
msgid "Hide Text:"
msgstr "감추기 문구:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:280
msgid "Insert Spoiler"
msgstr "스포일러 삽입"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:345
msgid "Settings saved."
msgstr "변경사항이 저정되었습니다."

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:360
msgid "General Options"
msgstr "일반 설정"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:364
msgid "Mode:"
msgstr "모드:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:366
msgid "jQuery"
msgstr "jQuery"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:367
msgid "Simple"
msgstr "심플"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:370
msgid "If you don't want animated show/hide spoiler, select 'Simple'"
msgstr "스포일러를 보이거나 감추는데 효과를 사용하지 않으려면 '심플'을 선택하세요"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:375
msgid "Feed Visibility:"
msgstr "피드 가시성:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:381
msgid "If you want to hide spoiler content on feed, select 'hide'"
msgstr "피드에서 스포일러 내용을 감추려면 '감춤' 을 선택하세요"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:389
#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:401
#, php-format
msgid "(default: %s)"
msgstr "(기본값: %s)"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:391
#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:403
msgid "Preview:"
msgstr "미리보기:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:393
msgid "Text for spoiler link when it's content is collapsed and marker for the text"
msgstr "내용이 감추어져 있을때 스포일러 링크의 문구와 마커"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:405
msgid "Text for spoiler link when it's content is expanded and marker for the text"
msgstr "내용이 보여지고 있을때 스포일러 링크의 문구와 마커"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:410
msgid "Default Effect:"
msgstr "기본 효과:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:417
msgid "Default effect for spoilers. (useless if mode is simple)"
msgstr "스포일러에 사용할 기본 효과. ('심플' 모드에서는 무시됨)"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:422
msgid "Effect Speed:"
msgstr "효과 속도:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:424
msgid "fast"
msgstr "빠름"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:424
msgid "normal"
msgstr "보통"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:424
msgid "slow"
msgstr "느림"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:430
msgid "The lower value, the faster speed."
msgstr "값이 낮을수록 속도는 빠름"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:435
msgid "Allow Nested:"
msgstr "중복 허용:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:438
#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:452
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:439
#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:453
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:442
msgid "Allow nested child spoilers."
msgstr "스포일러 안의 또 다른 스포일러를 허용함."

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:444
msgid "e.g."
msgstr "예:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:444
msgid "[spoiler] my content [spoiler] child content [/spoiler] rest of content [/spoiler]"
msgstr "[spoiler] 내용... [spoiler] 부속 내용... [/spoiler] 나머지 내용... [/spoiler]"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:449
msgid "Parse Old Parameters:"
msgstr "이전 플러그인 지원:"

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:456
msgid "Parse old plugin(Ajax Spoiler) parameters."
msgstr "이전 플러그인(Ajax Spoiler)에서 사용했던 설정변수를 분석하여 적용함."

#: ../../advanced-spoiler/advanced-spoiler.php:463
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

